我今朝答鐵番工諗住有人阻唔洗番工

諗住屌你地幾句然後請假番屋企休息一日
點知乜都無 好似仲早過平時到
失望